大家點睇LGBT?

只討論

大家點睇straight?
只討論

無問題 互相尊重

Straight 正正常常 思維冇錯 生出黎理應如此 但LGBT我覺得係個人心態有問題 (非歧視 只係表達意見)

但你咁講已經夾雜住歧視既意味

發表個人諗法都叫歧視

你個個人諗法有歧視成分丫麻

咁你有咩睇法

A bunch of privilege fucks

而家戀童辟，雙靈魂人，男女易魂，都話要一齊加入LGBT+，一齊平權。

左膠平權好玩！

好想屌tb
琴日睇ig見到個tb著bikini去沙灘
好大波

任何tb都敵不過巨撚既誘惑

id呢？

你都識講tb啦 tb又點會鐘意巨撚呀
巨閪就差唔多 除非佢係bi架姐

你都識講Tb 啦，Tb 又點會唔鐘意巨撚呀。

佢地冇撚用架；但佢地有西用。西部大開發，咪又係要用假撚，咪又係本質上係撚。

咁你有個屎眼係咪要物盡其用 搵條大陽具爽下你呀

你有冇科學常識架，屎眼用來柯屎，閪洞用來屌闓。

你真係以為只有痾屎咁簡單？

我個屎眼你。你個屎眼唔通用來做store?